\documentclass{article}

\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[cp1251]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}

\usepackage{graphicx, float}
\usepackage{wrapfig}

\date{\today}
\author{ Тот самый Супер Перец с Б01-208 }
\title{ \textbf{ Методичка } } 


\begin{document}
\maketitle



$$ f(x) = ( 1 + x )^{ 2 } $$

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.800000\linewidth]{"graph.png"}
\end{figure}
Давайте теперь возьмем n-ую производную заданной функции: 

Сам М-А-А-А-А-К-Р-О-С получил следующее:


$$ f^{(1)}(x) = ( 2 \cdot ( ( 1 + x )^{ ( 2 - 1 ) } ) ) \cdot ( 0 + 1 ) $$


Следующее выражение остается как упражнение:


$$ f^{(1)}(x) = 2 \cdot ( 1 + x ) $$


Следующее выражение предлагаю получить вам самостоятельно:


$$ f^{(2)}(x) = ( 0 \cdot ( 1 + x ) ) + ( 2 \cdot ( 0 + 1 ) ) $$


Моя мама сказала, что будет так, значит будет так:


$$ f^{(2)}(x) = 2 $$


Следующее выражение предлагаю получить вам самостоятельно:


$$ f^{(3)}(x) = 0 $$


Моя мама сказала, что будет так, значит будет так:


$$ f^{(3)}(x) = 0 $$



$$ f(x) = ( ( 1 + ( \frac{ ( 2 \cdot ( ( x - 0 )^{ 1 } ) ) }{ 1 } ) ) + ( \frac{ ( 2 \cdot ( ( x - 0 )^{ 2 } ) ) }{ 2 } ) ) + ( o{ ( ( x - 0 )^{ 2 } ) } ) $$



$$ f(x) = ( ( 1 + ( 2 \cdot x ) ) + ( \frac{ ( 2 \cdot ( x^{ 2 } ) ) }{ 2 } ) ) + ( o{ ( x^{ 2 } ) } ) $$



\end{document}
